［一齊恥笑］你個死毒撚真係好肉酸啊

屌你條毒以為自己係邊個呀，GD定JB呀 想學人約女去Christmas party?人唔笑，狗都吠啦 條女係度ee er er你唔係諗住人地係怕羞呀，人地係唔識點拒絕你，想俾個好既落台階你咋死毒撚！好心你返屋企照下鏡啦

利申：哩個係一個毒撚既自傳

做得好

[/quote]做得好[/quote]
毒撚最忌有自信

多d背景資料得唔得？點識 識左幾耐 關係如何 雙方性格

都識咗幾個月，大家都ok frd

你約單獨定成班人？如果係後者 可能係佢有其他局姐

我覺得整體做得唔錯
可能個樣出事

諗住約埋佢一齊去嗰個party

可能係因為我個樣似係GD mix JB咁（中輻射版本）

咁只能夠證明佢對你冇feel，但未至於唔想同你做朋友

學下化妝囉，韓仔都係靠化妝姐

樣衰到好似the last of us d冬菇人咁，化咩妝都係柒

多謝巴打

樣又真係重要既 唉 i know that feel